核彈，有圖點解冇人講𪊴生曰果班其實係突登分化成個運動

上網睇到，未fc大家自己推斷，如果係事實，真係好撚仆街

有冇咁撚多人生日

幫我推幫佢

推爆佢

中曬計？

推

下次見到依d一定扔撚左蛋糕佢

你老母開夠蛋糕未呀

STOP la
專心推行動post
下次再見到佢
麻煩拎個蛋糕車落條八婆到

一定要講清番成件事好鬼，食蛋糕個post咁多人睇過

好，咁由佢沉，大家知就算

10.13 10.14 不見不散

屌 開post前睇下有幾多同類既post好冇